[突發] 侵侵食完呢樣，武肺短時間好返

就係食左媽咪麵

媽咪麵：佢咁老死梗

侵侵好返
蕭生正式輸左香港第一燈神

2大燈神對決 蕭生 Vs 麵神 之侵侵中招

時事台?